呢隻進擊的巨人game係咩game?

今日進擊的巨人出final season
睇完動畫上youtube搵下巨人相關嘅片睇，俾我搵到呢堆片

隻game好似好撚頂癮，當年係咪真係有呢隻game
舊登係咪真係有呢班巴打? 定係純粹整片班人FF出嚟?
睇到我想玩，想問下邊度可以玩到，我搵過steam唔見有

隻Game 好撚好玩
果時跟班巴打學咩半月斬春袋斬

印象中真係有呢隻game

半月斬? 我淨係聽過三國群英傳有呢招
乜撚嘢係春袋斬

隻game係咩platform?

呢隻game 唔係steam 有
當年我係某個網站搵到
但已經搵唔返條link
仲要有得同fd 連機玩

係有依隻game時代眼淚 當年好hit

屌 初中個陣成日玩

好記得果陣有班巴打開個Group
有一關係玩一隊人可以生存到幾耐
我地就研究隊型平排上至下再下至上掃場
一見奇行種要放黑煙
勁果啲巴打會過黎支援
好撚熱血

真係有高登調查兵團?

真係有呢個高登調查兵團?

咪巨人之獵手

之後仲出左Alan巨人化
同埋有個副本打女巨人

但係我搵唔到隻game

係真係有
同過佢地玩左幾日

睇片好似出現過一兩幕

google完第一個已經係喇喎

但係我開唔到
Sorry, Google Chrome can't run this app
明明有裝UNITY WEB PLAYER都唔得

岩岩試完用IE玩到

以前玩森林地圖可以唔落地連殺
六七年冇玩生疏曬
覺得自己由兵長變漢尼斯

真係有呢班人

隻game本身係大陸人整嘅
後尾佢棄咗更新
然後我哋都爆咗機
慢慢就冇再玩啦

Web game嚟

不過你而家開始玩都未必可以連機
個大陸作者冇再租server（好似）
變咗冇咗個連機途徑
呢隻game一個人戇鳩鳩玩好無聊

三笠有招咩星墜
跟住個XY唔知點樣有招燕返個個跟住佢學
果陣諗住EREN可以變巨人係最勁戰力,所以全部人保護住佢咁打女巨人
點知唔知邊個高登仔(好似都係叫XY)仲勁撚過隻艾倫

春袋兜上去條頸到斬,好似係

之前都有玩

我用firefox玩到 得閒冇嘢做就攞出來玩下 當啲巨人係支那人咁斬

團長唔洗打呀？全部都係打手
其實LAG機先係最大敵人 果陣SER廢的機廢啦 17wave已經好疾

咩參謀長嗰啲一睇就知係又唔好抽又想join，打個機有咩好參謀

想玩翻

廿條友一齊打,如果個個都亂飛無計劃,咪好似踢波但冇陣型咁
要踢係踢到啊,但唔會勁

同埋想講雖然佢負責參謀工作,但唔代表打起上黎廢
基本上有份攻略副本既都一條命打hard mode幾十隻

有冇咁撚勁
一個打幾十隻?

玩得都至少hard mode自己清十幾廿個wave啦

等我仲以為參謀一定係嗰啲冇乜戰力淨係識開mic用把口指指點點嘅腦細款

唔出奇既你會咁諗,漫畫韓吉都唔係特別勁
但果陣玩得遠征應該都冇乜邊個稱得上廢,最多叫冇咁勁,但都係勁過好多人
同埋果陣高登都算玩得最top果班架啦

嘩都好多年前，巨人第一季嗰時好似台灣人整
好撚難玩成日衝斬就俾巨人夾死
原來仲更新緊？

打嘅時候係一個地圖再間開唔同位置，每個位置都要有人指揮嘅

立體機動裝置有氣量限制，無得一個人打曬全場（尤其有奇行種），如果唔係你補給個陣死左啦
所以先要有人指揮，有人諗點打，有人帶新仔
就衍生左唔同位置了

哇呢隻unity mini game岩岩玩個陣 岩岩出levi
玩到後期原來有關卡過？